ive 無去interview 會不會比你讀

?

不比我就改課程

civil 不用in

會
想當年佢仲早兩日問我會不會去in。

咩科呀